[推到完場]09:30PM 周末大電影:白宮末日 White House Down

聽晚果套先好睇

盜海狙擊?

同期同題材既白宮淪陷成日有人講
呢套反而冇乜人睇

兩套都有睇，真係會撈亂

邊套好睇d？

睇過淪陷，呢套未睇過
邊個好睇d?

呢套爽能到..

呢套直情正能到喊

點解依架明珠 無左麗音？

覺得White House Down反而完成度高啲
Olympic Has Fallen入面太多假嘅情感佈展

點解咁暗咁 係咪我問題

白宮淪陷 主角較老，總統係白人緊係受歡迎一啲
呢套個總統係黑人，重要黑過奧巴馬

男主角係咪王牌特工2個薯仔美國特工？

Yes, Tequila

channing

Jamie foxx up正經對白好似rap緊咁

易攻到

幾條友隊冧晒幾team特種保安

在座咁多位都係垃圾

好似玩WAR GAME咁易

Rachel!!!

D人廢能到..

呢個內鬼唔難估

又係一個CARRY

現實其實唔可以係𨋢入面上去總統個位

好似全部第一日返工咁

幾條友殺晒d保安

其實2套白宮XX 都好假.....那套用架C130 射爆架F22.....呢套最少有架防彈車玩下......

特工處阻撚住晒

好似睇過

笑能到..

呢個總統搞笑好多

想知主角電話仲有幾多電

佢部Sony一早擋子彈爛咗

笑片黎？ 兩條友係咁搞笑

美國電影一定唔會殺細路

變咗定律

好緊張

係

如果Obama真係咁廢就出事

低能記者

總統架車叫陸軍一號

飛機就係空軍一號

部車一個人無啦啦應該唔可以咁開到門......飛機門咁厚.....

直昇機就MARINE ONE 海軍陸戰隊一號

美帝飛機片

幾時強國夠薑拍套中南海淪陷/中南海末日?

直升機就是陸戰隊一號

Rpg都擋到

zombie what the hell

個總統好搞笑

屌 笑片嚟嘅

其實班人唔捉住D人質要個總統出黎既

豬隊友

Die Hard in White House

中國都可以拍翻套，習總爆衫重型啦，一個打哂

戰狼3 重炮手習近平

你係要佢出現乜手段都要做啦。比如係唔出黎每分鐘殺一個人質之類

可以就咁停左個市 咁911果陣有冇停到

拍嗰個就真係末日喇

足足四日

咁all in 熊咪發達

打哂飛機

直升機飛到咁低咩？

點都上Twitter報平安

有條友hack緊電腦咁耐都冇人留意到

班友仲要飲咖啡咁得閒

咁都未CUT 電同通訊......由D 人做乜都得.....

直頭冇腦

咁樣先帶戲睇。唔係班壞人好快玩完

Look at me look at me 👀
I’m the captain now!

講真實由冧第一個保安果刻套戲已經可以完

恐怖份子入侵->失敗->戲終

美國大片成日都出最後大絕，就係炸哂成個地方，出核彈炸成個城如果只係白宮出事就導彈炸白宮

倫敦淪陷好睇好多

white house唔係好似話有獨立電同通訊系統咩？

Channing 拍笑片一流

真係智力無下限
咁既質素

呢套野考驗觀眾智力下限

第2條友做左總統 要果個黑鬼做乜

白宮入面嘅人唔知換咗
所以出面嘅人決定炸鳩白宮

ON9到

救世界

做乜鳩

盡忠職守

好撚盡責既導遊

岩岩男主用乜野殺個兩條友
BTW 條文物撚好正

最正係導遊哥哥

真係好緊張啲文物

電腦房條友不停換衫

唔叫埋軍人入去清場

好快就到全劇最on9既情節

終於死

嘩屌

笑能到痴線

其實幾好睇

左膠總統

痴撚線導遊

一開場唔係有避彈衣架咩

好認真咁做on 9野

最後都係死

黑仔唔夠條就死既廢老打 cls

電腦友點解整死咗自己

現實d核彈真係link up晒總統個制
Launch 左無得cancel 咩

垃圾IT dog

點解無啦啦會爆死自己？

奧巴馬本身重傷la

成班奸角一齊做on9野

有人改左密碼？

廢老㩒個掣都㩒唔成

成套野當觀眾冇腦

結局the rock 咁

屌你咁埋尾

好撚好笑

軍人因爲個𡃁妹扯旗就放棄任務

總統仲未死

因為個靚妹抗命？
原本唔係都諗住連人質炸既咩？

錶擋子彈
Tvb劇情

好撚兒戲

算數啦 美國自己片係咁

呢套ON9野真係當觀眾智力無下限

明明未知個核彈取消左 就係因為個細路揮下旗就自己取消攻擊 世界大戰真係打左就多佢唔少

同香港套寒戰有得fight

女權撚

個總統講野好搞笑

真係好麻煩

做開笑片

同埋個導遊

中心思想：搵工都係靠識人

另一套好過依套垃圾好多 起碼打得好睇過佢

直昇機咁易比平民坐

導遊哥哥好搶鏡

做乜撚...